有冇人比兒登搞到唔想再繼續行落去

其實每日睇到新聞已經好嬲同埋好灰
但係兒登呢個所謂叫做多同路人既地方淨係聽自已想聽既說話
講事實就比人話五毛，下下都要cap返以前出過咩post比你批鬥
打開個熱門全部都係嘩眾取寵標題post
1. 屌晒你地老母咁都冇人講？
2. (人物)：（內文完全冇提及到既說話）
e.g - 梁文禮：屌晒你班香港偽人老母
- 英美議員聯手保衛香港：香港輸即係西方輸！
3. 有個傻仔竟然咁樣做
4. 核彈, 全部人同我煲大佢
5. 終於搵到xxx春袋
6. 國際戰線着晒火

標準回覆
1. 黑警死全家
2. 五毛
3. 拉
4. 手足
5.

開埋呢個post我就唔撚再同你班廢物做同路人
早知係咁一早就唔搞咁多野

唔上連登
problem solved

長按後有個主題過濾功能

過濾咗以下呢啲字眼
個感覺應該會好啲

核彈
煲大
冇人講
屌晒你地老母
香港輸

連登仔郁啲就話5毛 不繼擴大5毛個圈

講左唔係佢哋想聽嘅嘢！咁你唔係5毛就係鬼

最憎嘩眾取寵標題Post

我而家先知

仲有應承我呢

12點後多港共5毛，時間剛好，方便大家block

Agger

真灰
泛民想點

諗返初衷
抗爭唔係為得到咩野人認同
而係你愛呢度 想守護呢度
所以面對任何冷言冷語
都要記得當初點解要出黎

你呢 d 畢左業一年就收成期嘅頂級人才驚閪咩
駛咩理連登仔講咩

唔洗灰，做野
[國際線] 歐洲Twitter戰線 技術討論(文宣多圖)

咁又冇 只係變左上連登只上遊戲台成人台影視台政治野一慨唔睇 要睇就睇facebook youtube

開呢D post O既人，都係你D同行

永續「我要真普選」
永續「我要攬炒」

屈毛真係好撚戇鳩
留句「又block 一件」以為自己好撚型？

手足加油

其他唔講 淨係想連登有番兩件事
1.fc 唔好是登貼段twitter就當係世界大事 /貼幅無出處無時間既圖 就當係堅料
2.新聞又好 專欄又好 連登post都好 認真睇內文

心聲

善用起底功能

‘各位唔好俾樓主迷惑到
佢係散播失敗主義者 係高級隱性五毛

’

台灣人也覺得如此
剛開始上連登只是想為香港做點事
但是發現連登有點封閉
難怪台灣人比較少上連登

成堆人衝出黎俾人block

又block一件放負撚
你班五毛同放負撚現晒形啦,一次block撚晒唔洗煩

你條on9仔未俾人鞭夠屍？

這裡的風向太容易帶
很易受羊群效應影響 上多了會使人抑鬱

冇 撚化5毛咁過引

上連登勿認真
當新聞post睇就好了
用fb幫助香港人會更有效

怎麼用FB幫助香港？
我有FB

這1年香港確實受到太多挫折
需要心靈舒坦

分享香港資訊同情況就係最大幫助~
唔係每一個台灣人都實際明香港人諗咩~
唔同派別ge相異之處係點
更重要係擴大黃色經濟圈/ 擺用中資ge做法思潮
打擊支共就係光復香港其中一個重要目標

連登太多0.3/ 假膠/ 真心膠
你見長文有用post正負評人數比初期少左好多就知
所以唔洗咁認真去看待

終於有人講

標題成日要屌晒人老母話無人講
無人講咪你講囉

入到去碌多兩碌，大部分都係互屌收場
屌到根本為啖氣而唔係為件事

認輸了

開post條撚樣
一時就9up自己剛畢業就收成期就快買到樓,屌示威者係垃圾破壞經濟
一時就話自己ive畢業一年英文差連搵份正常工都難

因為五毛開工其實係玩story telling
問題係幾條五毛控制大量殭屍帳戶
班五毛永遠唔會記得上一手講過咩

《致親愛的台灣人》── 一群香港新任區議員的話

香港的嚴冬已經開始
但是不要放棄

5.

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

爦抄已準備
多謝你

連登得返三樣野值得做
1. 入波台傾波傾馬
2. 睇下熱門有咩9up
3. 開po撚鳩cctai班傻閪推拉師打手

咪拎兒登同舊登比

香港手足加油

望到個標題覺得幾爽
但講呢d老實野大把人唔啱聽 所以不如唔講

真係做野嘅時候睇乜野連登
自己做自己啦

少少野就核彈 內容入面完全唔核彈
一係就屌你老母 點解無人講(最撚柒憎)